★其實勞工處一大堆$10000以下的工作，係俾乜人去做？

做呢d工，除左維持生命延續之外，根本乜都買唔到/做唔到，仲要長期俾人監視

瞓M記食2手飯已可維持生命，起碼去廁所冇人count住

之後再去打上面啲工 咪可以買下野

買唔到樓

返6日得一萬 咬老綜好過啦

無人叫你買樓呀 俾你吊下命咋

排公屋
俾私樓仔打風流工

粗重勞力工作，一星期返六日，每日九小時，只放勞工假。
只計法定最低時薪，冇任何額外員工福利。
以上嚴荷條件，我領受過啦！

吊下命，我做乜要返，剩係填應徵表d個人資料，本已蝕

我之前份倉咪咁，仲要大量cctv，手機都唔俾玩

呢d $10000以下工作，邊有風流可言 好過監獄少少

DSE畢業都最少2萬

香港做工買唔到樓，同做死人有乜分別？

又係你

34.5邊度玩到咁串
散工都唔止

你上勞工處web site睇下，80%以上係呢d工

有冇低學歷巴打教點搵工
呢排就係上勞工處睇全部都係呢d閪工
最後揀左份地盤返住先

腦魔不願意面對現實

人工愈低愈係做撚死人，茶記一萬蚊請個樓面阿姐，就算冇客都要你企定定

你"靠父幹"

冇客會求其搵d野你做，務求"手不能停"

做份冇前途狗工 不如酒店炒散好過

lm

人工高過一萬份工就會好風流
好過監獄
其實你收工係咪有錢直落叫雞?

利申: 人工21K

me